係咪得我覺得林鄭佢地被制裁無乜值得高興

講真佢地連八達通唔識用 廁紙都唔識買既時候
制裁佢地啲社交程式account 信用卡又點
唔通你地覺得呢啲佢地識用
話就話佢屋企人都會受牽連
但真係有發生嘢先出黎打飛機la
又係度講咩前線手足血無白流
幾千個手足換黎block高官ig fb account就咁高興
香港人次次小小嘢就係度打晒飛機咁
人地心諗who fucking care

係呀，全連登得你

開心一日都唔比
係咪要日日愁眉苦臉 面如死灰咁？
比人抖一兩日開心下啦

本身已經對個政權無希望
可以話係無奈
但我唔覺得制裁有咩咁開心到要開香檳

其實樓主冇講錯 的確唔係啲洋咁值得高興嘅事
因為的確冇乜實際作用 對佢地黎講都冇乜威脅

但又唔洗太過negative 嘅
雖然冇乜用 但始終係一件好事
大家平常心 不過記住我地仲未贏
手足流嘅血仍未得到應得嘅報答

無negative啊
我都係平常心咁睇制裁呢件事
無負亦無正

連制裁都唔可以高興下?先唔講制裁有咩實際作用
制裁至少證明左一樣野係 美國真係幫緊香港人 唔係得把口 而且仲要係辣野 有世界第一大國做實事幫拖都唔可以開心下?

不過咁講 你諗下喺入面嘅手足
仲開唔開心得落
我諗樓主係想講呢樣野

梁繼平講過 正因為大家連結到大家嘅痛苦
大家先成為一個命運共同體

岩

博唔到樓主先咁講 咁你食屎值得開心啦 反正你都唔想日日愁眉苦臉

Trump 快d落台啦

咁又唔係凈係睇佢制唔制裁到班仆街嘅
而家美國點晒名要制裁香港
你諗下香港嘅外資會點諗
投資者重會唔會放咁多資源係香港發展
其實都可以借刀傷人
中共靠香港進出資金亦受影響
又無咗白手套
咪睇下盤棋點走落去
只少唔係完全無作用

係

得你

唔單止 fb ig acc
銀行acc先係重點

點樣重點法
利申 真係唔知
美國搞左佢一個銀行acc
佢地要整返既話，仲有千千萬萬個啦
唔好奢望制裁呢件事帶黎 發射原子彈 咁大既效果/作用

再重申
我唔係悲觀/負面睇呢件事
我只係平常心/覺得無乜野咁睇呢件事

唔係話唔比人開心呀
我只係分享我既感受
同埋如果我有任何謬誤都希望可以更正返我

全部同美國有關嘅公司都唔可以同佢哋有交易
包括佢哋嘅直系親屬
11個之後，各種名單陸續有來

你有冇睇新聞？

重點 第12人 放埋係 個11個人到
所以=同等Level 屠夫

唔止cut一個，宜家係所有用美元做結算嘅銀行都唔可以提供服務，唔係就要做美國政府ATM任撳。

要開到銀行戶口除非佢哋返匪區啲鄉鎮銀行/儲蓄社/合作社。

全部同美國做生意嘅銀行都冇得開acc喎
即係用美金結算嘅銀行都唔可以俾佢開acc
支那銀行都係用美金結算
你仲點整千千萬萬個？

將今次制裁本身isolate嚟睇
梗係冇乜作用
但係可期後續發展

美國開咗頭
一定有其他國家跟機

有一次制裁
就會有第二第三第四次
甚至唔只制裁

你可以唔高興
但至少點解受盡痛苦同委屈嘅千千萬萬香港人會為呢一刻咁高興
都唔係咁難理解
更加唔係咁難體諒

同意，成堆中國官員係美國有資產，下一round 就唔止11人，可能係1100 人，好難無事